［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

4/10
5/10
發夢嘅時候 有手足九點幾宣讀
嗰刻嘅意義對我真係好重大 所以我投左正評
點都好 大家要有個共識

光復香港 時代革命

4/10 大家點睇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

幫手推個po 投個票

我地民主投票 大家要有共識

推翻左先啦

10/5

蒙面法一過 一國兩制已死 香港正式獨立

1830年10月4號：比利時臨時政府宣布比利時脫離荷蘭而獨立。
1958年10月4號：法蘭西第五共和國成立。
2019年10月4號：香港臨時政府宣布成立。

歷史上10月4有意義啲